痴撚線 成個觀塘水浸

成個觀塘地下d磚都唧撚晒膠水
做唔到排水效果
觀塘撚可以係觀塘道游水返工真係香港開埠以黎既記錄

有人直播

想睇狗屋

浸到咁點返工呀

6:30am情況
source from tg

死暴徒起晒d磚先搞到水浸

賞花杏仁露

駁吾刀

唔用番磚自己捉蟲

狗屋出面沿住條隧道游水直接去one pacific

搞撚錯呀？！浸到咁點番工呀屌你老母

又有得呃OT

小小阻滯唔會妨礙香港人番工既決心

業報陸續有來

條友好撚嘈

痴線

末日果刻都應該趕住返公司

抵死
全部都係膠水依家捉蟲啦

黑暴阻礙市民返工

痴左膠水同無痴

對排水有幾大影響？

影響應該唔係好大
感覺係觀塘道連翠屏條渠倒灌返出嚟
果個影響大啲

d磚下面本身係泥黎有吸水能力
唧左膠水咪唔可以係條「la」到滲落去

條渠d水臭撚到

其實本身磚底D沙都溝左cement 都唔索水
應該gully平時冇人清大雨就塞去唔切水

觀塘游泳池擴建姐，大驚小怪

記憶中觀塘黑雨都好似未試過浸到咁
可能我記錯

住左咁多年都真係未試過

想游

如果你認為平時啲subbase真係溝足英泥就大錯特錯

觀塘道第一屆50m自游式

班狗游水返工？

真係無試過
最多都係隧道浸
利申住觀塘超過15年

願聞其詳

睇蘋果話好似連翠屏道都浸

咁得兩個可能性
一係翠屏河滿瀉
一係去唔切水

你估關唔關琴日觀塘區有單挖泥機打爆D水喉事?

水務署有閂水掣架喎
應該唔關？

應該唔太關事
btw尋晚單野水務署成2粒鐘先閂水制

嘩apm水浸呀
新紅機啲商場又奶閪啦

而家觀塘道交通點？仲封左？

攞嚟畀黑警重現警車檔水奇景

自由式…

Condom

只係繼續封緊地下通道
觀塘道係可以東行去到藍田不過好塞車

紙皮都得，咁condom都得啦

search得多自游 打慣左 sor

咁未即係堵路同阻街? 防暴畜龍去咗邊?

座墊

防暴同畜龍呢? 市民返工受阻

喺隧道游緊水

場雨真係痴撚線, 完全去唔切水, 最後水退得好快

咁家下出去光復未..........

可惜
失業多時
銀包乾塘

黑雨堵路強烈譴責

This is Hong Kong

巴打行家

熱褲好緊呀

天滅

叫啲水上返行路

行人路

觀塘落撚到成139mm梗係浸啦

仲浸緊？

一間打算搭215X 出尖沙咀，就係要過嗰條浸咗嘅隧道

條友好好笑

全新起條新路出嚟鋪果啲paver footpath就應該大多數會跟足standard drawing做 但重鋪同維修果啲就肯定無跟足啦

不過用咗joint sealer對水浸影響有限 出現咁嚴重水浸好肯定係果段路有大量gully長期無人清搞到塞鳩晒啦

凱滙點算

好似已經退哂水

個音樂水池咁快搞掂

磚底係真係純沙黎

搬石頭砸自己的腳

好野，可以同大陸水浸睇齊lu

師兄好撚high 感受到小學生時期既興奮

一國一制 不意外

鬼上身

正

幫佢啲窗做緊試水

全港最大水上樂園

做埋試壓

禮拜六安息日

我未揾到泳褲
DIU

香港 = 第3世界國家

食環又唔清hyd又唔清
D人又成日扔垃圾

正常點都會撈D英泥
如果唔係好易subside
開坑條友要食保養一年

會唔會係暴徒用垃圾塞住路邊去水呀！太過份了！

有幾白痴先會覺得水浸關d 磚事

應該就係觀塘道隧道排水問題
排水唔夠快又或者塞咗導致積水積到上迴旋處

一国一制

呢個政苦真係搞壞香港

如果係平日一至五嘅話

19 共慘黨應做唔做，成日話「改善民生」得把口

呢d 渠務夠曬民生喇，又唔做

黐埋共慘黨真係冇嘢好，放棄曬自己d 好嘅practise 學埋d on9 冇用嘢

終於可以游水啦

其實啲的士浸過窗個engine係咪玩撚完？

引以為傲嘅專業 操守 冇撚晒

罷工

blocked

星期六所以可以黑雨，如果一至五就係呢張圖

老實講,設計角度一定唔係靠磚間排水
明顯排雨系統有問題,雨水渠塞哂

好多阿嬋既泳池

裸跑找數未？

尋晚兩個鐘落咗成250mm, 成3個鐘嘅黑雨雨量，梗係浸硬啦

第二張係支那

諗起肥仔跌落渠

自游好好聽

架大巴

塞到傻咗

有冇車可以成功爆水過去

勁好笑 係咁叫

應該要潛水

消防車🚒

匯八坊個條上落斜先好笑
去唔到水

降魔van 3.0

收返埋啦冇人識㗎啦

純沙黎嫁喎

佔中暴徒霸住條路搞到去唔水

第二張後入

政府公地一定純沙

晴b ig, 「叫啲水上返行人路」

過埋今日, 觀塘會係香港地圖消失

真係觀"塘"

之前陪女朋友學游水
收工時間都有唔少著一件頭嘅後生女游

係星期六凌晨

磚底40 純沙 面鋪百歲磚

On9仔

唔一定睇用途

你點影的

鋪磚而唔係落石屎係因為地面下有pipeline
方便拉線維修之類嘅工程進行 同工程完之後易啲鋪返
所以啲沙只會打實而唔會溝其他嘢令佢變硬
同埋用適合嘅磚真係有利排水
keyword:海綿城市

依個係理想
現實好易subside
所以一定落cement保底

主要靠地下渠務

我有份扔，仲日日扔，另類加速支那化

連登仔仲好唔好意思笑澳門水浸？
人哋澳門今次都無浸
反而觀塘瀨咗野先

唉。。。濕撚曬
唉。。。等佢乾啦

依架大巴畀狗屌呀 沖哂啲水湧入去小巴度

抵撚死

唧唧膠

澳門有落雨嘅咩

支那化

依家仲有無野？
住起聯合果邊，想落去apm果頭食野

有無浸死人呀 有無成個車場浸哂呀

但我住觀塘咁耐都未試過會水浸到咁，不嬲笑開新界牛水浸，ching講完係痴膠水嘅原因我又覺得係有啲道理

擋水架狗車浸L咗未

觀塘道果個隧道口 一大雨就水浸

係咩，但起碼唔會浸到上地鐵站吖，架小巴浸到打緊10號波咁一諗到以後大雨都係咁

留名

唔知點解睇到呢d 覺得好正 好想落街感受下

街頭水運會

留名 留名

300毫米雨量好似100都已經黑雨

政府陰d陰d減左好多budget
少左人清潔

膠水封磚令地磚吸水能力都無埋，雖然唔係主因，但會令d渠道加重負擔（本身d渠都廢）

唔關事
好多都外判出去
合約價低者得D價低到仆街外判商縮骨減人
政府又唔敢摙死佢地

之前都試過 我記得以前老豆渣車去到條隧道 下面浸住左2部車 即刻掉頭走

第三世界

黎救人果架係西灣河車黎~哈

有冇漏電電死人？

咁鍾意玩膠水呀啦

浸完未？

終於趕上澳門

岩岩經過 浸完 但好撚塞車

痴線
堅決反對星期六先玩黎明行動
對於個天作出違法行為
我作出嚴正抗議

消防員

個腦有事？

雖然落膠水係多餘，但知識都好重要。

受苦係你D蟻民
港共wfc
你見而家D欄杆都未裝返就知
遲早有車鏟上行人路碌死幾個

其實應該上面個大地盤有唔少貢獻，啲地盤佬應該餵飽晒啲渠

好正

之前鬧唔開泳池嘛
而家開成個觀塘俾你地游
咁都唔滿意

大雨到咁，磚都幫唔到幾多以前無鋪磚用水泥地咪仲仆街

勁hyper好正
行雷果陣淆到9叫笑到痴根

要睇左以往既表現先知關唔關事

港共真係一個笑話黎
連香港最自豪既水利都敗撚埋

是撚但啦 又唔會搞到班狗官

觀塘舊區

黑警幾時用tg 驅散洪水

由朝睇CAM到衣家都係塞到傻, 陣間出要行觀塘繞道

點解觀塘啲planning會搞到咁

條臭河應該變左洪流

起動九龍東 智慧城市

無常識真係好慘

文明大國

Tesla Model X

消防救人個陣 個左膠憑咩叫台主走佢自己咪又係幫唔到手
好彩台主好eq唔理佢，俾我一定話返佢轉頭

之後賴示威者拆欄

有幾無知先會覺得水浸唔關啲磚事？

唔識就唔好衝出黎柒啦

個年場颱風真係無撚得頂
完全表露哂香港人對返工既緊張程度
同時好撚記得當年林鄭唔撚用緊急法

唔好秒佢啦

港豬：我要返工呀

想請教你
上返水未？

可唔可以投訴政府導致水浸？

一田好似係apm地底

九龍東真係

觀塘幾廿年都無水浸過，on9政府

西九仲話起地底城市

carriageway行車緊係唔同啦，一般行人路係純沙

真心唔明話黐膠水果啲咩事 學校、新聞都係話排水渠排水，常識嚟 ， 咁都要入膠水數 ， 再屈落示威者，仲要咁多人正評

垃圾港共

區議會藍區？ 食蛇齋餅粽。唔怕

痴咗膠水，infiltration少咗咪多咗Surface run off囉。

觀塘重建地盤咁多當然奶嘢啦

依家仲有嗎 下晝要去觀塘

建制派係少數都藍?

sorry.記錯。係離島
以前幾仆街

重點係如果排水渠無塞 根本唔會搞成咁

而家擺明排水渠去唔到水

巴士佬行左觀塘3年都未撚浸過 今日破我處

有幾白痴政府先會叫人痴磚破壞排水系統
有舊新聞大事回顧 蘋果又嬴

啱呀 班綠色曱甴死撚曬就最好

因為全香港都係靠地下雨水排放系統走排走雨水，經地下排放隧道去儲洪池

係白痴先覺得咁大個城市，d 水落左地下係直不甩流落 water table

咁咪即係乜都唔洗做？香港係咁，尋日積水上三層樓高啦

開源道隧道呢個位次次都浸架啦，2013年5月22日黑色暴雨都搞到全線封閉：

痴膠當然會係一個因素，但唔係主要因素，明顯係本身道路設計同渠口問題

全面大陸化

呢個位次次黑雨都浸架啦 之前冇咁嚴重 最多去到半個車身 而家連巴士都過唔到

咁當然

因為今次唔係黑雨係double黑雨，平時黑雨係一個鐘70，觀塘琴日係兩個鐘落240

隧道係真係次次浸
咁上面迴旋處以前都冇浸過架嘛

想問下樓上兩位，香港地雨水跌落去瀝青路點排走

係咪要雨水用腳跑去磚地，之後好愉快咁玩笨豬跳跳落去 water table?

我諗起當年台灣八八水災
高雄3日落左2500mm
等如落左1年既雨量

潛水生活

而家觀塘d水退哂未

香港正式同大陸完全接軌

咩clannel
有冇link

笑撚死
抵啦, 增加佢管治成本

Failed state

邊個屈落示威到

因為大家好想證明香港中国化，但其實要證明呢樣野唔需要證明痴膠水關事，渠務處做野hea咗、城市設計冇咁細心都關事

再講，其實政府呢幾年防洪水係有做野，不過一黎佢應份二黎唔可以compensate佢政治上既作惡

好撚柒啊屌你老味

樓主好波 pin你條on9仔出嚟鞭

係...但呢啲風氣真係好危險，唔單止話對家有口實，而係，當你所謂光復咗香港之後，亦都不樂見嘅事情嚟。

我唔想黃絲比人既感覺係白痴同無知，我都係一員

所有政府部門掛住「止暴制亂」嘅惡果！渠有垃圾又唔去清，塞撚晒，老鼠、蚊又唔去滅。

用下腦？

你係咪唔知咩係雨水渠

無水不成塘嘛

英治香港退化成小漁村中

諗到用膠水痴既人可以拎到達爾文獎

你柒少陣啦on9仔，教你都廢撚事，搵返個腦先啦

雨季既路障

有幾無知先會覺得水浸唔關啲磚事？

一定有影響，問題係大定細，呢樣野你唔認真計過係唔知

事實係呢個位未痴膠都已經成日水浸，用膠水痴磚一定加劇咗件事，但影響有幾大，唔知

條隧道仲未開返
依家塞撚到仆街戇鳩鳩
多謝正苦

觀塘都有海底隧道

你個logic都錯晒
手足掘磚 個傻閪政府諗埋d唔用腦既方法去阻止 而唔係諗方法解決
令到成件事更加錯
至於5毛就由鳩佢啦 多撚餘

樓主個名

依家觀塘D痴哂膠水唔知佢咩事

排水主要係靠排水渠吧隔離幾條車路喎

唔係話完全無幫助但...就算唔黐膠水，而渠塞，以上事情仍然會發生（上年之前並唔係冇水浸個案發生）。但相反，渠冇塞，就算有膠水，以上事情就唔會發生了吧。

或者政府陰d滅監工人手，好似前牌捉鼠隊咁蛇王

你真係ON撚鳩

GULLY收行人路SURFACE RUNOFF同馬路SURFACE RUNOFF
佢果個位一來低位, 大雨沖哂啲垃圾樹葉塞爆左GULLY
任由啲水經磚由上而下經SUBGRADE帶走?
一樣未必去得切水, 到時浸入地下商鋪
地下大把UU, 同埋邊有咁多SUBSOIL DRAIN
太多水下面走會沖散下面SUBGRADE, 再加上水有浮力
WATER TABLE下降咪有機會SETTLEMENT
剩SAND COURSE做磚底, 地下水一低, 泥鬆啲個位, 咪地面易下陥

觀塘好撚塞

找數未

好彩今日唔係平日
如果唔係一定好撚誇張

D人唔信政府你講咩都冇用
蘋果就信到十足

共府：三年先一次大水浸

支那可以無啦啦下陥成堆車跌哂落去
就係無整好個FORMATION
跟本就係要加強清理GULLY缸內垃圾先解決到問題
香港地人多車多
處理封路, 街鋪投訴, 麻煩事黎

我明白師兄
題外話
D人成日話D路爛
雖然一個主原係手工差
但好多時,根本唔夠時間做
curing時間都冇
一舖完就放路
條路唔爛就鬼
又要過rmo td

仲以為樓主有問題以為你係智者先pin

原來係恥笑

想知個新盤果度點

沙嚟，唔係泥

其實主要靠d渠去水多 我估d渠塞9哂

D泥要吸少左水 搞到大水浸 究竟咩泥可以吸到咁大量既水..?

觀塘咁繁忙既區 想封路吸屎 清垃圾唔係咁易

啲渠好多人亂倒野落去, 又多垃圾飄落去
又冇搵人清
佢地膠水落磚係keep住做, 早一兩個月都仲見到落新料

好明顯港共寧願蟻民屋企水浸造成死傷經濟損失,
都好過佢同佢班曱甴警有受傷

班人冇知識又低估極端氣候個後果
遲下打風實又浸到7彩

而家你搞到我哋好似弱智咁

台主正到

收垃圾唔係少左咩
望下深水埗 d垃圾週街都係

馬路低過行人路100mm,如果雨水係要靠磚路排走，咁落大雨果陣，咪要次次先浸馬路100mm 高水位，等水位過左個curb 先比磚路排走

屌你 53:20

係少左人
我意思係政府冇話減budget
係外判商賤價搶job
cut 成本減少人
政府又冇機制去管或者怕摙死外判冇人做

點解見到浸到咁都揸架車落去？

以後改名叫水塘

屌你老母,係網上就聲大大,出到街睇死你聲都唔敢聲啦,暴你老母

找數啦 屌你老母閪

著得裙短引人強姦論

佢個logic根本錯撚晒
「你唔做咪唔會比位人入囉」
「你唔掘磚 咪唔會唧膠水 比藍屍5毛入囉」
佢唔撚講點解會有掘磚呢樣野出黎
講到底個港共政府解決到件事咪唔會有野發生

信任問題係嘈到2046都唔會有結果

19政府搞埋d政策搞到市民唔信任既 走去怪返市民？

重要叫人信一個非民選又唔肯聽民意既港共？

舉個例 你老細一直都對你好仆街既 成日係到陰鳩你 搞鳩你
突然間好好人咁 轉曬死性 你都會懷疑佢係咪有陰謀啦

講到尾 呢個loop係由政府搞出黎先 唔搞鳩香港既 個個放假唔好去行街睇戲食飯？

呢d民生野就有幾低價出幾低價 大白象工程就幾撚豪爽

講真 有幸過多10年 唔會再有人做呢d工嫁啦

如果星期一嘅話
買張浮床都要划返去

條垃圾做咩唔講上多一層
唔係政府唔肯雙普選，洗上街？

返工期間死咗
係咪都包工傷？

痴撚線水浸都政治

民生唔撚係政治on9

sor,應該係話水浸都拉到去運動講

傻狗 踢波都有政治啦
上年歐霸決賽

觀塘不嬲垃圾，多年嚟被親支勢力把持，要執番好應該要好長時間

又唔見運動前,連登會咩都扯到政治?
政治係重要就唔會運動開始先個個講起

唔比人訓醒？

佔中仲未醒,果陣已經黑警

條友五毛嚟

東九呢個垃圾地方，真係狗都唔屌
唔止塞車人多擠迫空氣差
而家排水都唔掂，起動九龍東?
唔浸死都偷笑

痴撚線 訓醒唔撚比
一定要出世果下第一句就講政治
利申：雨傘已經屌緊黑警

Load左5秒

拿,呢句就岩聽

還返個ac比人啦牙蛇

還返個ac比人啦牙SIR

屌 其實有時冇野做,上連登屌下都幾解悶

你唔好認自己係黃絲
恥與為伍

政府無能
你以為黐咗膠水就掘唔到咩？
Too simple, sometime native

一般而言，路政署為路磚行人路進行加固路磚的工程時，會採用以下兩種方法：

（一）使用填縫穩固物料（joint stabilizing sealant，簡稱JSS）以填滿路磚之間的接縫，這個方法即是陳議員提問所述，在行人路地磚的縫隙填入膠水的「填封縫隙工程」。其做法是將JSS填入路磚之間的接縫內，透過填滿路磚之間的接縫，將路磚黏貼在一起，以減少路磚間接縫的細沙流失，並提高路磚行人路的穩固程度，減少出現沉降的機會。

JSS主要成份為一種常見於俗稱「超能膠」的化學物質，名為非水溶性的環氧基樹脂（Non-water-based epoxy）。JSS的形態為淺啡色的黏性液體，俗稱為膠水，但與日常使用的膠水相比，JSS的黏性更强。使用JSS進行加固路磚的工程時，並不需要挖掘現有的路磚行人路，只需要將JSS填入於路磚之間的接縫內，然後待JSS乾透及變硬，期間有需要適當保護未完全乾透及變硬的JSS，例如在工程範圍較大的地方使用名為石英砂（quartz sand）的白色粉狀保護物料暫時覆蓋JSS，而在覆蓋工程範圍較小的地方則使用圍欄圍封，或以木板或膠板覆蓋，以免乾透及變硬前的JSS受外來影響（如被行人直接踐踏等）。當JSS乾透及變硬後，便會填滿路磚與路磚之間的原有接縫，並黏貼路磚在一起，路政署其後會清理或移除有關保護措施。

（二）使用混入水泥的細沙來建造路磚下的細沙墊層：這個方法的主要目的是透過加強路磚下的細沙墊層的硬度，從而提高路磚行人路的穩固程度，減少路磚行人路出現沉降的機會。做法需要先挖掘現有的路磚行人路（包括細沙墊層），重新以混入水泥的細沙鋪設細沙墊層；而路磚之間的接縫亦會填入混入水泥的細沙以輔助鞏固路磚。由於這個方法所需的工序較使用JSS為多，需時較長，這個方法一般會用於較大型的路磚行人路重鋪工程。不過，這個方法在填滿接縫及黏貼路磚方面的表現較使用JSS遜色。

以上兩種加固路磚的方法，均不會影響道路的排水功能。

總之話之佢疏唔疏水, 為左班黑警加固
行人路唔平, 積水, 馬路邊藏水, 一律1823投訴, 晒下政府錢促進建造業

其實試過一次浸隧道
不過冇浸到咁高 嗰次都係半架車水位

馬俊偉黃雨都要游水.gif

原來第一批由中國游水落嚟香港嘅人就係觀塘人

樓主真係好鬼賤

九龍灣有冇事？

東廣場間starbucks同吉野家浸左未？

炒起晒,又要鋪過

戇鳩仔
上水啦？ 你唔想？好易架姐 你咪撚做黃絲認黃絲就得 你唔認呢度無一個會怪你添

貧民區係咁上下

諗起肥仔跌落渠：海！底！奇！兵！

有浪

隧道通番未

會唔會漏電

一早BLOCK 柒左依條一毛狗啦

未 BLOCK 既快 BLOCK

唉blocked 到手軟

明明尋晚出咗黑雨，始終都係畀人召喚出嚟

陸續裝返喇 仲變咗加固版

呢個我記得係例位變池塘

渠務署搞咩嚟

係咪破近年紀錄？

外判制 個個公務員無承擔

無人定期清吧

澳門仔嬲豬？

ssp有乾淨過咩
洗街近年都少

d清潔外判大多都好唔人道

都仲叫保到 呢次兩量真係幾勁

近一兩年感覺膠水都少咗用 好似直頭轉水泥地唔用磚
部門之間無配合 就算渠務署有做野都會出問題

I see

膠水磚？

咁佢全世界wfh又唔整
無火投訴爛路 就唔做野

理性comment

我 睇左成個鐘
去到消防救小巴嗰度
屌你老母佢隔離條友真係on9煩過閪
開live條友講左幾次見到車有人，條煩膠仲要係咁嗌 有冇人呀，都唔知佢搏咩

條煩膠仲要懶型想扮英雄係咁 叫開live條友話一齊去救人，當消防黎到仲話要去幫手救人，真係on9到呢

係，唔係點會幾舊痴埋

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

外判出黎係價低者得
啲仆街商人要低價搶合約
自然向工人落手

觀塘威尼斯

恥笑開始

真攬炒會唔會就係室坑渠？

懷疑個男人狗嚟 一聽到直播條友講班狗縮埋一嚿 即刻叫人行開咪影

今晚會唔會又黑暴架

pin 得岩 又block 1隻低智力5毛

回覆負評過多，按此顯示原文。
正啊喂

係條明渠隔離水浸

腦袋是個好東西
小學老師冇同你講馬路有排水渠嘅咩?
邊個同你講馬路同行人路共用一種排水方式

排水渠有分combined sewage system 同separate sewage system.
市區例如觀塘多數用combined sewage system.
所以落暴雨嗰陣，combined system 會因為household wastewater 佔左大半drainage capacity 而導致rainwater去唔切水而造成水浸

以觀塘裕民坊為例，馬路同行人路的確係用同一條drainage.

起香港舊區雨水落到瀝青大多係infiltrate 入地底再落groundwater table
但起英國新d嘅市鎮，瀝青subgrade 下面係可能有層impermeable layer 去隔雨水再輸送去最近嘅separate drainage system.

行人路用磚都係為左有位去水或者係soil property 影響而唔用得concrete pavement.

今次正苦用膠封磚d隙位咪搞到rainwater 冇得infiltration
加上combined sewage system 下
觀塘牛頭角就慘啦

利申: Civil Engine 人
(咁啱做過相關project 所以識以上嘅野)